<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>UI on Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/tags/ui/</link><description>Recent content in UI on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 20 Jan 2022 21:05:05 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/tags/ui/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Design Fiction</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/design-fiction/</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/design-fiction/</guid><description>Le contexte En 2050, la technologie aura évolué, mais jusqu&amp;rsquo;à quel point ? Dans le cadre du cours UXLab, par groupe, nous devions imaginer un produit technologique en 2050. Hology est un système holographique qui permet d&amp;rsquo;afficher des modèles 3D. La version 3 imaginée permet d&amp;rsquo;afficher une simulation 3D d&amp;rsquo;un animal de compagnie.
Le projet Notre concept est la création d’un système holographique capable de diffuser un hologramme animé représentant un animal de compagnie l’ &amp;ldquo;Hology&amp;rdquo;.</description></item><item><title>PhotoVerse</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetint/</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2022 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetint/</guid><description>Le contexte Le projet d&amp;rsquo;intégration en collaboration avec le Musée suisse de l&amp;rsquo;appareil photographique de Vevey dans le but d&amp;rsquo;améliorer l&amp;rsquo;expérience des visiteur-euse-s et de conquérir un nouveau public.
Le musée a pour vocation de préserver la mémoire des gestes et des techniques photographiques dans tous ses domaines d’applications en conservant objets, instruments, mais également produits, procédés et fournitures photographiques, et encore toutes photographies, documentations, publications et illustrations en relation avec ce médium.</description></item><item><title>Production et vente d'un produit média</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</guid><description>Les projets Production de contenus médias, offre et mise en place de stratégies digitales et stratégies de communication adaptées pour différents clients aux besoins divers et variés comme par exemple :
The snow school : Ecole de ski The unnamed society : Vendeur de produit de luxe Les Domaines de la Ville de Lausanne: Vigneron et encaveur Objectifs Le but de ces différents projets est d&amp;rsquo;analyser les besoins de chaque client et de les formaliser en solution concrète:</description></item><item><title>Projet d'articulation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</guid><description>Contexte Réalisation en groupe de 7 personnes du développement d’un produit web afin d’intégrer les différentes notions acquises dans durant les deux années de formations.
Le but de ce projet est de donner suite aux Hackdays et à l’investigation que mène la SSR pour mettre en place une gamification de son contenu dans le but de valoriser la promotion des villes suisses.
Le projet Le résultat est une application disponible sur mobile et desktop.</description></item><item><title>AcronymApp</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</guid><description>Le contexte Travail final de groupe dans le cadre du cours Conception UX / UI afin de mettre en pratique les compétences acquises durant tout le semestre de deuxième année.
Le projet Création d&amp;rsquo;un concept d&amp;rsquo;application mobile sur la base de personas afin de permettre d&amp;rsquo;apprendre de manière ludique les différents acronymes utilisés par la HEIG-VD.
Brief AcronymApp est une Webapp destinée à familiariser toutes les nouvelles personnes qui vont interagir sur le long terme avec la Heig-VD avec les très nombreux acronymes et abréviations utilisés par l’école.</description></item></channel></rss>