<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/</link><description>Recent content on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2017 18:27:58 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Visualisation de données</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</guid><description>Contexte Projet pour le cours Visualisation de données ou le but est de créer une visualisation à partir de plusieur jeux de données. La visualisatio doit faire passer un message, raconter une &amp;ldquo;histoire&amp;rdquo;, ainsi décrire le contexte dans lequel s&amp;rsquo;inscrivent les graphiques
Projet Réalisation de graphiques avec D3 et javascript afin d&amp;rsquo;explorer les gains dans l&amp;rsquo;esports, comment ces derniers ont évolués et comment cette industrie se globalise.
Rôles: Préparation des données / Création du barchart</description></item><item><title>Production et vente d'un produit média</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</guid><description>Le projet Production de contenus médias, offre mise en place des stratégies digitales adaptés et stratégie de communication pour différents clients aux besoins divers et variés comme par exemple :
The snow school : Ecole de ski The unnamed society :Vendeur de produit de luxe Les Domaines de la Ville de Lausanne: Vigneron et encaveur *Canton de vaud: Service publique Objectifs Le but de ces différents projet est d&amp;rsquo;analyser les besoins de chaque client et des les formaliser en solution concrète cahier des charges, budget, livrable, maquette, stratégie</description></item><item><title>Production médias</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</guid><description>Production de contenus médias / audiovisuelles sous différents formats :
Photographie : technique de photographie et analyse d&amp;rsquo;images
Vidéos: création de cour métrage, vulgarisation, interviews
Son: gestion et étalonange du son dans la vidéos, création de podcast
Photographies Photo personnelles Petit apercu des différentes photo réalisé pendant mon temps libre, un portfolio plus détaillé est en cours de création à l&amp;rsquo;adresse suivante : https://grolims.</description></item><item><title>Projet articulation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</guid><description>Contexte Réalisation en groupe de 7 personnes du éveloppement d’un produit web afin d’intégrer les différentes notions acquises dans le cadre des semestres 1 à 4 de notre formation.
Le but de ce projet est de donner suite aux Hackdays et à l’investigation que mène la SSR pour mettre en place une gamification de son contenu dans le but de valoriser la promotion des villes suisses.
Le projet Le résultat est une application disponible sur mobile et desktop.</description></item><item><title>Analyse de tendances</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</guid><description>Le projet Mettre sur pied et réaliser une veille sociétale centrée sur le monde des médias avec la création d&amp;rsquo;une infographiqe dans le but d&amp;rsquo;identifier les pratiques digitales, développer une culture générale des médias, et approfondir la compréhension des usages et usagers des médias.
Infographie Infographie ( retrouver la en meuilleur qualité dans le rapport). Rapport sur la tendance Introduction Issue de Justin.tv en 2011 puis acquise par Amazon en 2014, Twitch.</description></item><item><title>AcronymApp</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</guid><description>Le contexte Travail un groupe dans le cadre du cours conception UX / UI afin de mettre en pratique les compétences acquise durant le semestre
Le projet Création d&amp;rsquo;un concept d&amp;rsquo;application mobile qui correspond au propot-personas des futur utilisateurs.
Brief AcronymApp est une Webapp destinée à familiariser toutes les nouvelles personnes qui vont interagir sur le long terme avec la Heig-VD (à vousde déterminer qui iels sont) avec les très nombreux acronymes et abréviations utilisés par l’école.</description></item><item><title>Cloud Computing</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</guid><description>Le contexte Mandaté par l&amp;rsquo;entreprise Globaz SA mandaté afin d’évaluer les solutions de cloud1 public de les comparer avec le cloud privé interne de Globaz et de les tester en déployant un service de Globaz. Mais aussi la mise en place d&amp;rsquo;une intégration avec l’outil Vmware Automation.
Le projet Actuellement l’entreprise Globaz dispose d’une infrastructure virtuelle gérée avec la suite d’outil VMware.
Globaz gère toutes ses ressources en local dans leur centre de données, on peut qualifier cela de cloud « Privé ».</description></item><item><title>Virtualisation de postes de travail</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</guid><description>Le contexte Réalisation d&amp;rsquo;un travail de pratique individuel (TPI) afin de valider mon apprentissage d&amp;rsquo;informaticien. Le projet se déroule en interne à l’école des métiers techniques de Porrentruy. Le travail est réalisé sur une demande de la section informatique de l’école.
Le projet L’EMT propose un nombre important de places d’apprentissage à plein temps au sein de l’école. Pour débuter une formation d’informaticien CFC, il est nécessaire d’effectuer un stage d’admission d’une durée de 2 jours.</description></item><item><title>Présentation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/about/</guid><description>Martin 26 ans , étudiant en ingénierie des médias et passionné par la la culture numérique tel que les jeux vidéos l&amp;rsquo;esport et la photographie.
Avec un intérêt pour le domaine l’expérience utilisateur (UX et UI) et la mise en avant de l&amp;rsquo;humain dans la technologie et plus particulièrement l’accessibilité numérique qui me vient de mes expériences en tant qu’accompagnant de personnes en situation de handicap durant mon service civil.</description></item></channel></rss>