<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/</link><description>Recent content on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2017 18:27:58 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Visualisation de données</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</guid><description>Réalisation de graphiques avec D3 et javascript pour représenter évolution de l&amp;rsquo;industrie du de l&amp;rsquo;esport.
Présentation du top 5 des jeux ayant proposé les plus grands prix lors de différents tournois les gains des 100 joueurs ayant le plus de gains dans l’histoire de nos données filtrées par nationalité et organisé par pays</description></item><item><title>Production médias</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</guid><description>Production de contenus médias / audiovisuelles sous différents formats :
Photographie : technique de photographie et analyse d&amp;rsquo;images
Vidéos: création de cour métrage, vulgarisation, interviews
Son: création sous forme de podcast audio
Photographies Photgraphie animalière Photgraphie animalière Photgraphie animalière Vidéos</description></item><item><title>Produire une offre média</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</guid><description>Production de contenus éditoriaux multimédia, analyse et mise en place d&amp;rsquo;une stratégie digital adapté pour différent clients qui présente des cas concrets ( ville de lausanne, canton de vaud, école de ski)
Misen en place d&amp;rsquo;une stratégie pour les réseaux sociaux. Réalisation de maquette fonctionnelle et wireframe pour les réseau sociaux. Réalisation de maquette fonctionnelle et wireframe pour les réseau sociaux.</description></item><item><title>Projet articulation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</guid><description>Réalisation en groupe de 7 personnes du éveloppement d’un produit web afin d’intégrer les différentes no-tions acquises dans le cadre des semestres 1 à 4 de notre formation.
Le but de ce projet est de donner suite aux Hackdays et à l’investigation que mène la SSR pour mettre en place une gamification de son contenu.
diagramme de classe et un schéma relationnel ont été réalisés afin de donner une vue plus claire sur la structure des données et les relations entre elles.</description></item><item><title>Analyse de tendance - Twitch</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</guid><description>Mettre sur pied et réaliser une veille sociétale centrée sur le monde des médias avec une infographiqe dans le but d&amp;rsquo;identifier les pratiques digitales, développer une culture générale des médias, et approfondir la compréhension des usages et usagers des médias
infographie Infographie ( retrouver la en meuilleur qualité dans le rapport). Introduction Issue de Justin.tv en 2011 puis acquise par Amazon en 2014, Twitch.tv est devenue la plateforme streaming phare durant l’année Covid.</description></item><item><title>Présentation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/about/</guid><description>Étudiant en ingénierie des médias passionné par la la culture numérique comme les jeux vidéos ,l&amp;rsquo;Esport et la photographie.
Location Jura Suisse, Neuchatel, Vaud Année de naissance 1995 Contact martin.mertenat@heig-vd.ch la formation d&amp;rsquo;ingénieur des médias ?</description></item></channel></rss>