<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/post/</link><description>Recent content in Posts on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Dec 2021 21:05:05 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Prodction et vente d'un produit média</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</guid><description>Les projets Production de contenus médias, offre et mise en place de stratégies digitales et stratégies de communication adaptées pour différents clients aux besoins divers et variés comme par exemple :
The snow school : Ecole de ski The unnamed society : Vendeur de produit de luxe Les Domaines de la Ville de Lausanne: Vigneron et encaveur Objectifs Le but de ces différents projets est d&amp;rsquo;analyser les besoins de chaque client et des les formaliser en solution concrète:</description></item><item><title>Visualisation de données</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/visualdon/</guid><description>Contexte Projet final pour le cours &amp;ldquo;Visualisation de données&amp;rdquo; ou le but est de créer une visualisation à partir de plusieurs jeux de données. La visualisatio doit faire passer un message, raconter une &amp;ldquo;histoire&amp;rdquo;, ainsi qu décrire le contexte dans lequel s&amp;rsquo;inscrivent les graphiques.
Projet Réalisation de graphiques avec D3 et Javascript afin d&amp;rsquo;explorer les gains dans l&amp;rsquo;esports, comment ces derniers ont évolué et comment cette industrie se globalise.
Rôles: Préparation des données / Création du barchart</description></item><item><title>Projet d'articulation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</guid><description>Contexte Réalisation en groupe de 7 personnes du éveloppement d’un produit web afin d’intégrer les différentes notions acquises dans le cadre des de la première et la deuxième année de formation.
Le but de ce projet est de donner suite aux Hackdays et à l’investigation que mène la SSR pour mettre en place une gamification de son contenu dans le but de valoriser la promotion des villes suisses.
Le projet Le résultat est une application disponible sur mobile et desktop.</description></item><item><title>Productions médias</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</link><pubDate>Thu, 18 Feb 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</guid><description>Production de contenus médias / audiovisuelles sous différents formats durant l&amp;rsquo;esemble de la formation :
Photographie : technique de photographie et analyse d&amp;rsquo;images
Vidéos: création de courts métrages, vulgarisation, interviews
Son: gestion et étalonange du son, création de podcasts
Photographies Photo personnelles Petit apercu des différentes photo réalisées pendant mon temps libre, un portfolio plus détaillé est en cours de création à l&amp;rsquo;adresse suivante : https://grolims.</description></item><item><title>La formation d'ingénieur des médias</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/ing%C3%A9media/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/ing%C3%A9media/</guid><description>la formation d&amp;rsquo;ingénieur des médias ? La formation d’ingénieur des médias est une formation bachelor qui se déroule sur trois ans et se base sur trois axes et six disciplines différentes :
Technologie: programmation web et mobile, expérience utilisateur (UX / UI) Communication: management des contenus, communication et marketing Gestion: stratégie et modèles d’affaire, gestion de projet Plan de formation Couplé avec un apprentissage d’informaticien, cette formation me permet de développer un profil polyvalent dans le de domaine du développement (HTML CSS, base de données, javascript, technologie serveur) dans la création et le prototypage d’interface ( Photoshop, Illustrator, Figma, test utilisateur) et dans la mise en place de projets numériques ( Marketing digital et expérience utilisateur) mais surtout de compléter mes compétences en termes de graphisme, design et marketing.</description></item><item><title>Analyse de tendances</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/labveilsoc/</guid><description>Objectifs Mettre sur pied et réaliser une veille sociétale centrée sur le monde des médias avec la création d&amp;rsquo;une infographiqe dans le but d&amp;rsquo;identifier les pratiques digitales, développer une culture générale des médias, et approfondir la compréhension des usages et usagers des médias.
Le projet Création d&amp;rsquo;un article de recherche appliquée sur l&amp;rsquo;anatomie d&amp;rsquo;une tendance avec la création d&amp;rsquo;une infographie. La tendance ici est le streaming de jeux vidéos via Twitch et comment la plateforme évolue et se transforme en réseau social grand public.</description></item><item><title>AcronymApp</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</guid><description>Le contexte Travail final de groupe dans le cadre du cours Conception UX / UI afin de mettre en pratique les compétences acquises durant tout le semestre de deuxième année.
Le projet Création d&amp;rsquo;un concept d&amp;rsquo;application mobile sur la base de personas afin de permettre d&amp;rsquo;apprendre de manière ludique les différents acronymes utilisés par la HEIG-VD.
Brief AcronymApp est une Webapp destinée à familiariser toutes les nouvelles personnes qui vont interagir sur le long terme avec la Heig-VD avec les très nombreux acronymes et abréviations utilisés par l’école.</description></item><item><title>Analyse de services clouds</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</guid><description>Le contexte Mandaté par l&amp;rsquo;entreprise Globaz SA afin d’évaluer les solutions de clouds publics de les comparer avec le cloud privé interne de Globaz et de les tester en déployant différents services. Mais aussi de mettre en place d&amp;rsquo;une intégration avec l’outil Vmware Automation.
Le projet Actuellement l’entreprise Globaz dispose d’une infrastructure virtuelle gérée avec la suite d’outil VMware.
Globaz gère toutes ses ressources en local dans leur centre de données, on peut qualifier cela de cloud « Privé ».</description></item><item><title>E-commerce</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/ecommerce/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/ecommerce/</guid><description>Le contexte Dans le cadre du cours &amp;ldquo;E-commerce&amp;rdquo;, réaliser un mini site e-commerce et son rapport afin de se confronter de manière concrète à des situations classiques de gestion de projet e-commerce.
Le projet Réaliser un site de type E-commerce sur un thème du jardinage et de l’entretien d’un potager. J’ai choisi ce thème, car ma famille possède un petit verger où nous avons planté différents arbres fruitiers hautes-tiges ainsi qu’un jardin potager avec différents légumes et plantes aromatiques.</description></item><item><title>Virtualisation de postes de travail</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2016 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</guid><description>Le contexte Réalisation d&amp;rsquo;un travail de pratique individuel (TPI) afin de valider mon apprentissage d&amp;rsquo;informaticien. Le projet se déroule en interne à l’Ecole des métiers techniques de Porrentruy (EMT). Le travail est réalisé sur une demande de la section informatique de l’école.(rapport de travail complet sur demande)
Le projet L’EMT propose un nombre important de places d’apprentissage à plein temps au sein de l’école. Pour débuter une formation d’informaticien CFC, il est nécessaire d’effectuer un stage d’admission d’une durée de 2 jours.</description></item></channel></rss>