<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Virtulisation on Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/tags/virtulisation/</link><description>Recent content in Virtulisation on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/tags/virtulisation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AcronymApp</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/acronymapp/</guid><description>Le contexte Travail un groupe dans le cadre du cours conception UX / UI afin de mettre en pratique les compétences acquise durant le semestre
Le projet Création d&amp;rsquo;un concept d&amp;rsquo;application mobile qui correspond au propot-personas des futur utilisateurs.
Brief AcronymApp est une Webapp destinée à familiariser toutes les nouvelles personnes qui vont interagir sur le long terme avec la Heig-VD (à vousde déterminer qui iels sont) avec les très nombreux acronymes et abréviations utilisés par l’école.</description></item><item><title>Cloud Computing</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailes/</guid><description>Le contexte Mandaté par l&amp;rsquo;entreprise Globaz SA mandaté afin d’évaluer les solutions de cloud1 public de les comparer avec le cloud privé interne de Globaz et de les tester en déployant un service de Globaz. Mais aussi la mise en place d&amp;rsquo;une intégration avec l’outil Vmware Automation.
Le projet Actuellement l’entreprise Globaz dispose d’une infrastructure virtuelle gérée avec la suite d’outil VMware.
Globaz gère toutes ses ressources en local dans leur centre de données, on peut qualifier cela de cloud « Privé ».</description></item><item><title>Virtualisation de postes de travail</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</link><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/travailcfc/</guid><description>Le contexte Réalisation d&amp;rsquo;un travail de pratique individuel (TPI) afin de valider mon apprentissage d&amp;rsquo;informaticien. Le projet se déroule en interne à l’école des métiers techniques de Porrentruy. Le travail est réalisé sur une demande de la section informatique de l’école.
Le projet L’EMT propose un nombre important de places d’apprentissage à plein temps au sein de l’école. Pour débuter une formation d’informaticien CFC, il est nécessaire d’effectuer un stage d’admission d’une durée de 2 jours.</description></item></channel></rss>