<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Collaboration on Martin Mertenat</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/tags/collaboration/</link><description>Recent content in Collaboration on Martin Mertenat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Dec 2021 21:05:05 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://grolims.github.io/Portfolio/tags/collaboration/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Prodction et vente d'un produit média</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/evalopt/</guid><description>Les projets Production de contenus médias, offre et mise en place de stratégies digitales et stratégies de communication adaptées pour différents clients aux besoins divers et variés comme par exemple :
The snow school : Ecole de ski The unnamed society : Vendeur de produit de luxe Les Domaines de la Ville de Lausanne: Vigneron et encaveur Objectifs Le but de ces différents projets est d&amp;rsquo;analyser les besoins de chaque client et des les formaliser en solution concrète:</description></item><item><title>Productions médias</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</link><pubDate>Thu, 18 Feb 2021 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/prodphotovideo/</guid><description>Production de contenus médias / audiovisuelles sous différents formats durant l&amp;rsquo;esemble de la formation :
Photographie : technique de photographie et analyse d&amp;rsquo;images
Vidéos: création de courts métrages, vulgarisation, interviews
Son: gestion et étalonange du son, création de podcasts
Photographies Photo personnelles Petit apercu des différentes photo réalisées pendant mon temps libre, un portfolio plus détaillé est en cours de création à l&amp;rsquo;adresse suivante : https://grolims.</description></item><item><title>Projet d'articulation</title><link>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</link><pubDate>Tue, 16 Jun 2020 21:05:05 -0500</pubDate><guid>https://grolims.github.io/Portfolio/projetartc/</guid><description>Contexte Réalisation en groupe de 7 personnes du éveloppement d’un produit web afin d’intégrer les différentes notions acquises dans le cadre des de la première et la deuxième année de formation.
Le but de ce projet est de donner suite aux Hackdays et à l’investigation que mène la SSR pour mettre en place une gamification de son contenu dans le but de valoriser la promotion des villes suisses.
Le projet Le résultat est une application disponible sur mobile et desktop.</description></item></channel></rss>